【有圖】巴塞賽後做出極度唔尊重對手行為

巴塞點可以係人哋主場更衣室放肆慶
真係極度唔尊重對手囉
小心俾人投訴，俾人打

哥狗當年d規矩黎

一野抽兩邊

獌狗又中槍

咁先好玩

打贏宿敵係值得慶祝嘅，冇話乜嘢規矩唔規矩

保斯基斯

痴線 作客嬴波都慶祝
識唔識尊重依2個字呀

有冇搞錯 可能皇馬果邊認真討論緊場波 佢地慶祝會唔會唔係咁好

Show some respect 啦屌

撚到班獌

阻住人哋備戰下一場，巴狗真係

唔撚邊好玩

show some respect

咁都叫慶祝

垃圾蝗要尊重？

垃圾獌又要?

抽哂2隊賤種
獌同蝗

兩隊都咁垃圾，咁賤格，洗撚尊重咩

拖舟好忍得
無入去頂人個肺